我屌你老母黑警 捉到都兜頭扑 扑到人牙都甩埋

我屌你老母啊黑警
捉住都兜頭扑落去
仲大大聲叫人唔好爭札
你班仆街死全家啊

仆街黑警

記住818出黎同手足討回公道

818大遊行

仆你個街 係銅鑼灣比鬼捉班兄弟個個頭破血流
食撚屎啦黑警

屌佢老母

推

成口爆晒血 咁樣叫最低武力？
仲唔係行私刑？
同尋晚機場比 呢d唔叫暴力？

818

咁又點 有人敢還拖咩

借個位推一推
818百萬人大遊行

好多口音

兜頭扑 聽到頭骨裂咗

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰